（突發）中國反制命令美國關閉駐武漢領事館

支那真係痴L線

門口排隊拎簽證班大陸仔：

source？
唔係plan住先？

不過支持啊 支持埋美國反制

武漢領事館一月都撤走晒，依家都未開返，北平共产党依家下令關閉

路透

意識形態反制

但其實走既時候D文件銷毀晒未?
中共係咪想襯美國領事館冇人執唔切文件，然後過左執野deadline就入去偷野?

傳聞姐

傳傳下就真

真係好奇怪

其實有時覺得 美國做野係引中共跟住做
不停加速 維尼又唔會認衰仔 係咁大佢佢都跟

跟美狗...

今次想搞埋美國駐港領事館

最好踢走灑所有係中國領事館

中國領事館 = 黑客控制中心